美國學校嘅email可唔可以申請連登？

推到 唔好畀五毛大軍入侵連登

唔得

己申請